如果我係黑警 我日日去美心買蛋糕落太子站慶祝

黑警搞咁多野又扮示威者就係想搞散場運動
無錯 條港女係on9
但而家我地既反應係白痴都知點樣可以瓦解場運動
火都唔駛放 日日帶蛋糕搵幾條友去玩
總之 不割蓆 不篤灰 不分化
呢樣係個運動可以行到今時今日既重點

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？